## Сервис `nats-sub`
* подключается и подписывается на канал *NATS Streaming*
* валидирует полученные данные и пишет заказы в *Postgres*
* также сохраняет заказы in-memory (в локальном кэше)
* при запуске инициализирует кэш данными из *Postgres*
* поднимает HTTP сервер и отдает заказы по OrderUID
    * `GET /` - отображение интерфейса ввода ID заказа
    * `GET /api/order/{$id}` - отображение заказа
    * `GET /api/order?id={$id}` - аналогично

## Сервис `nats-pub`
* читает построчно из *os.Stdin* значения ID
* создает рандомный заказ с OrderUID, равным ID
* при вводе строки ***invalid*** создается невалидный заказ
* публикует заказы в канал *NATS Streaming*
* при вводе строки ***quit*** сервис завершает работу

## Запуск
1. `make compose_up` - запуск сервиса подписки `nats-sub`
2. `make app=nats-pub` - запуск сервиса публикации `nats-pub`